［分享］去旅行睇過啲咩最靚嘅風景？

如題

呢個都叫靚

漫天飛舞既櫻花花瓣
希望出年可以睇到

梅里雪山
西藏聖湖「納木措」
可惜當年冇去到珠峰大本營

櫻花同貓

圖呢老細？

想去 Georgia

係珠峰大本營望到嘅星空(企定定十幾秒棟係度影個下真係好撚凍)

貓貓戴口罩 好可愛

納木措真係好似幅畫咁靚 係真係要去過先明！！

雨崩睇梅里雪山
夜晚睇啲星星好低好近
真係手可摘星辰 好震撼

上納木措連埋塞車，搭咗可能有五個鐘
一世都記得
不過夜景係靚嘅

布拉格火藥塔頂望出去，
聖誕節朝早落左一場初雪，
全個城市橙色瓦頂好似上左一層薄薄既砂糖
天色又超藍
加上少少太陽

伊瓜蘇！
以為睇卡通片先會有嘅仙境瀑布
到親眼睇到嗰下真係覺得好震撼

張相仲係用iphone6影，原圖出

玻利維亞 天空之鏡

我始終覺得，企喺呢個瀑布下面嘅應該係兩個人

風景靚好多，有人更有感覺
佛羅倫斯住hostel識左個鬼妹(似黑寡婦後生)，
坐係Piazzale Michelangelo，一路飲白酒一路傾計，一路望住佛羅倫斯既日落
景又一絕

好有before sunset感覺

年輕不再........

我好好彩地係兩個人去，所以張相先可以咁色彩繽紛

不過佢現在都係ex啦，之後我成日自虐邊睇春光乍洩邊睇返我同佢係瀑布下面嘅合照

我一定會去呢個地方

Piazzale Michelangelo睇日落一流

有冇去埋 Ushuaia 同 B.A. 間 cafe？

日本唔記得邊度嘅涯邊

我有去cafe

無啊，太趕時間
連B.A都係留咗幾日咋。
一定會再去！BA好多藝術歷史野睇

Granada嘅alhambra皇宮一個窗口望出去嘅一片景色，一遍荒野與村落，令人驚奇，可惜拍照拍不出那個景致

Kapadokya 搭熱汽球

德國 國王湖 天鵝堡
冰島 是旦揸車停係一撻地方都好靚

好掛住歐遊

Scotland highland

好想去旅行

呆坐大半日，雖然當地人只當係後花園咁黎hea

威尼斯，大廣場對面河既cafe 揸住杯咖啡睇日落冇得輸個景好似打機先會見到嘅場景咁夢幻
羅馬垃圾，冇嗰種坐喺街個景靚到到好似聽到音樂嘅感覺

Lake loch?

一個叫Ullapool 既地方

好想去
聽聞九寨溝既秋天係勁勁勁靚

去過雲南已經覺得好靚

土耳其嘅Cappadocia熱氣球同日落騎馬體驗
真係靚到好難望

奇石林？

一凍一熱..

Yup

where

絲打條腿

第一次見到極光，雖然只係好微弱，不過真係有種感動既感覺

波利維亞 天空之鏡

夜晚睇星果種震撼好似成個宇宙罩住你咁
好掛住

Stockholm 人生中第一次自己去旅行，周圍求其影都畫一樣

希臘 Zakynthos Navagio Beach
冰島 Fjaðrárgljúfur

2度都好靚....

第一張似係太陽的後裔拍攝地，希臘

相呢？

玩咗幾錢阿成個trip

靚
邊到黎？

好感動

amsterdam keukenhof隔離嘅私人鬱金香花田

去左3個星期洗左二萬到啦 唔多唔少

德國，國王湖（小小雲，有時出太陽既景色）